Title: Alnus viridis (Chaix) DC. ssp. crispa (Aiton) Turrill
Description: Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi.
Image: https://source.unsplash.com/random/?android
Date: 9/6/2021
Keywords: work
Category: Daltfresh
Author: Meemm
Tags: portfolio
Published: true
Background: #031675
Color: #555781
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Multoque hoc melius nos veriusque quam Stoici. Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. Memini vero, inquam; Duo Reges: constructio interrete. 


	Nam neque virtute retinetur ille in vita, nec iis, qui sine virtute sunt, mors est oppetenda.
	Maximas vero virtutes iacere omnis necesse est voluptate dominante.
	Parvi enim primo ortu sic iacent, tamquam omnino sine animo sint.
	Tu enim ista lenius, hic Stoicorum more nos vexat.



Obsecro, inquit, Torquate, haec dicit Epicurus? Conferam avum tuum Drusum cum C. Quorum sine causa fieri nihil putandum est. Ecce aliud simile dissimile. Prioris generis est docilitas, memoria; Igitur neque stultorum quisquam beatus neque sapientium non beatus. Nam bonum ex quo appellatum sit, nescio, praepositum ex eo credo, quod praeponatur aliis. Sint modo partes vitae beatae. 


Atqui haec patefactio quasi rerum opertarum, cum quid
quidque sit aperitur, definitio est.

Quod si ita sit, cur opera philosophiae sit danda nescio.



Nemo igitur esse beatus potest. Vitae autem degendae ratio maxime quidem illis placuit quieta. Nam de isto magna dissensio est. Quacumque enim ingredimur, in aliqua historia vestigium ponimus. Miserum hominem! Si dolor summum malum est, dici aliter non potest. Non est ista, inquam, Piso, magna dissensio. 


Nec enim ignoras his istud honestum non summum modo, sed
etiam, ut tu vis, solum bonum videri.

Itaque hic ipse iam pridem est reiectus;




	Reperiam multos, vel innumerabilis potius, non tam curiosos nec tam molestos, quam vos estis, quibus, quid velim, facile persuadeam.



An tu me de L. At hoc in eo M. Quid ait Aristoteles reliquique Platonis alumni? Alterum significari idem, ut si diceretur, officia media omnia aut pleraque servantem vivere. Deinde disputat, quod cuiusque generis animantium statui deceat extremum. Habes, inquam, Cato, formam eorum, de quibus loquor, philosophorum. Quo modo? Te ipsum, dignissimum maioribus tuis, voluptasne induxit, ut adolescentulus eriperes P. 

Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas. Laboro autem non sine causa; Theophrastus mediocriterne delectat, cum tractat locos ab Aristotele ante tractatos? Ego vero volo in virtute vim esse quam maximam; Beatus autem esse in maximarum rerum timore nemo potest. Pollicetur certe. 


	Sullae consulatum?
	Tollitur beneficium, tollitur gratia, quae sunt vincla concordiae.
	Recte, inquit, intellegis.
	Age sane, inquam.



Quare attende, quaeso. Audeo dicere, inquit. Quos quidem tibi studiose et diligenter tractandos magnopere censeo. Si quicquam extra virtutem habeatur in bonis. Hoc loco discipulos quaerere videtur, ut, qui asoti esse velint, philosophi ante fiant. Nunc de hominis summo bono quaeritur; Cave putes quicquam esse verius. 


	Quod maxime efficit Theophrasti de beata vita liber, in quo multum admodum fortunae datur.
	Sunt autem, qui dicant foedus esse quoddam sapientium, ut ne minus amicos quam se ipsos diligant.



Si mala non sunt, iacet omnis ratio Peripateticorum. Quae si potest singula consolando levare, universa quo modo sustinebit? Hoc non est positum in nostra actione. Animum autem reliquis rebus ita perfecit, ut corpus; Nunc agendum est subtilius. Quae similitudo in genere etiam humano apparet. Aut, Pylades cum sis, dices te esse Orestem, ut moriare pro amico? Bonum incolumis acies: misera caecitas. Ac tamen, ne cui loco non videatur esse responsum, pauca etiam nunc dicam ad reliquam orationem tuam. Rhetorice igitur, inquam, nos mavis quam dialectice disputare? An hoc usque quaque, aliter in vita? Ea possunt paria non esse. 

Non est enim vitium in oratione solum, sed etiam in moribus. Cetera illa adhibebat, quibus demptis negat se Epicurus intellegere quid sit bonum. Est tamen ea secundum naturam multoque nos ad se expetendam magis hortatur quam superiora omnia. Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere? 

Quo igitur, inquit, modo? Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Si autem id non concedatur, non continuo vita beata tollitur. Nam adhuc, meo fortasse vitio, quid ego quaeram non perspicis. Summus dolor plures dies manere non potest? Equidem e Cn. Quamquam haec quidem praeposita recte et reiecta dicere licebit. 


	Dolor ergo, id est summum malum, metuetur semper, etiamsi non aderit;




	Quae similitudo in genere etiam humano apparet.
	Verum esto: verbum ipsum voluptatis non habet dignitatem, nec nos fortasse intellegimus.
	Quam multa vitiosa! summum enim bonum et malum vagiens puer utra voluptate diiudicabit, stante an movente?
	Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego?



Ut non sine causa ex iis memoriae ducta sit disciplina. Tria genera bonorum; Quid de Pythagora? Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur. At hoc in eo M. 


	Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest.
	Quod ea non occurrentia fingunt, vincunt Aristonem;
	Verba tu fingas et ea dicas, quae non sentias?
	Superiores tres erant, quae esse possent, quarum est una sola defensa, eaque vehementer.
	Quod si ita se habeat, non possit beatam praestare vitam sapientia.
	-, sed ut hoc iudicaremus, non esse in iis partem maximam positam beate aut secus vivendi.




	Tria genera bonorum;
	Perturbationes autem nulla naturae vi commoventur, omniaque ea sunt opiniones ac iudicia levitatis.
	Qui convenit?
	Tertium autem omnibus aut maximis rebus iis, quae secundum naturam sint, fruentem vivere.




